香港人今日正式回應淋病3不：

就係：
不割蓆，不分化，不篤灰

五大訴求，缺一不可！

老鳳認同
請鍾意分化嘅狗衝去對家玩分化